[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2651)

1

fast

Fast

F

好撚快

快槍手

cccccccc

cccccccccccccc
LA上

la 全格啦屌你

Ccccccccccccccccccccccccccccc

咁都無角

銀河 大波

快

8.5b 想上

銀河上

Lm

貼乜野

基老陳入黎報假2:1ok?

等派

頭先果場又係咁 之後耐唔耐爆1角最後爆9埋我細 今場買大 佢好似真係冰撚左

一齊叫goal

上啦銀河

U 燈

角ccccccccccc

角球戰術

彪哥叫2:1

可以入客ng了

黎個2連c睇下

6c

LA快入

我報好邪

角

刷角就入埋啦屌

6ccc -5

-4c
-5c
-6c
-7c

和波踢黎做咩

10.5b 有feel

球探壞左？開唔到

又12m

銀河12m

Who

gchi

Home

銀河 上

又係廢老搏返黎

入呀

銀河！下一球！

一鳩就轟落去！

銀河

上

12M戰隊

唉 冇c了

LA又12m

主有勢
似主ng

屌你老母球證

12m先講

逼害下盤

球證買左好多 銀河

On9球證

12m變角

佢一定買左角細主w

真係俾得

2:1

Gchi

入未

2 1

LA GGGGOOOAAALLLLL

Jump

Goal

On9 La

M狗又贏

Goal !!!!!!!

2.5b cashed

是咪角細了

我角大點算

銀河唯一的秘密！

12m 1.5b cashed

做咩？

LA入多球
-4c

巴打 求派

又送12碼 on9

2:1
gel 得未

又靠12m

LA入多球全格plzzzzz

輸兩個12M

唔差在黑多球12m

角呢屌

齊羊

伊巴

俾多粒

上盤手足可以出返黎fing下

全格上

易到

好合理 我唔明你憑咩同反摩狗一齊笑你
反摩狗直程block我
不願面對我贏錢嘅事實

主場加持

追多球主4

大波

一齊叫c啦

銀河再黎12m啦！

La 入多粒pls

Var

10.5b派一個200頭十

me

lm

Me

賽前買左3.5b 補唔補無入球好呢

銀河：全部都係我嘅人

我了

要相信LA

個兩個12m係抵豬
屌你伊巴咁大份屈12m係著數啲

秒買秒goal

話12m逼害係咪冇睇波

搏主下一球

美職 = 足球界WWE
先俾人追和，
然後主場劇本反勝
咁先好睇

LM

伊巴12m hattrick

Cccccc

好心你贏得個一兩注就咪咁搶口啦

主ng

角啊屌

貼貼貼 4 個貼乜撚
屌你老母冰撚到

斬木佬入佢啦

Home by

9.5b死了

Agree

買少少no goal

又食角

銀河入多粒啦

邊有越

Try LA ng

LA繼續入

-4c
連c呀！！

點叫吖20分鐘5隻

ccccccccccc

8.5b上車時間又到

點叫吖20分鐘7隻

5連角啦屌

9.5b 天台好攰

7連角啦屌

笑你老木

銀河比力全格啦！

-3c

銀河快入

1分鐘爆4c

主隊比多粒

銀河愈睇愈似有第四球，信唔信！

3球完 角膽9-10

8.5b已上車

11 OK?

斬木一係洛杉機就唔識落底

波特快入

銀河入多球

銀河快快手入多粒搞掂佢啦

伊巴入多粒

15 分鐘5c 有幾難

澳假

比多3c就夠

屌你老味 貼飛貼到冰足咁耐

好撚難la贏緊

波特反杯

伊巴你係咪痴線架屌死你

全格ok?

仆街停左15分鐘

快
入

La 入多粒

紅客隊未

沒c （用普通話讀） = 美斯

Plz

客隊入啦快d

永遠懷念斬木佬上季d 角球

入呀LA

貼飛算

整多幾粒 NBA

攻呀客隊

度定下場

美職買角大真係傻尻

角細都輸到仆街

無下場了 呢個月jump 左

客輸半都願了

LA入多球

LA全格是夢嗎

cccc
快撚啲刷角

廢老入波未

角放棄了 起碼LA比全格黎先

全格得唔得？

7c

唔好放棄 -3c咋！！

-2

兩隊咁撚妹唔刷角 屌

比多球12m LA

屌買緊7.5吖

9.5s頂唔頂到

3 c啦 屌你老母

追和啦，難得買一次下盤

岩岩足水7.5b又即封

9.5b

4連角

即入7.5b 即7c 有運

ccc
快連3c

8.5s

爆爆爆

8！

廢老入未

-2c 快

LA

12m hattrick is ready !

斬木佬上呀

皇so 78 分鐘7c, 完場12c
雖然果場我買左角細

8.5高水想入

買個教訓啦

伐木佬無角

落底刷角啦仆街仔

又踢尻廢老

美職主場波起碼有6,7成

主4

唔係講笑， 美職要買上盤

伐木機幫手刷啦

個場主隊場場都角大 好撚神奇

-3c
連c呀

銀河入波啦

睇黎8c完

冇錢開飯， 有冇人派

斬樹快入

伐木佬追和啦，一贏就妹

成日踢廢老

兩邊快連角

角應該冇

屌你廢木角又冇又入唔到波

手持3.5b同伐木佬ng = 無入球

On撚9 半4全7 點賭

又針

La會入多粒

差2c應該無機啦

因為今場我買左大 對唔住咁多位買大既手足

入波啦la

伊巴 hea 到，行行企企等收工

La入多粒 今個禮拜唔賭

係都好

銀河收工模式

踢左成場冇氣啦 入左兩粒叫有交代

一間12m

8！goal

似2-1 ft
可以唔洗睇
場波已經完左

銀河全格 大波

其實踢呢d 濕尻波真係冇乜爭勝既心， 輸又係咁贏又係咁

11.5s 睇黎心中大力gel

講到佢自己攻入咁，12碼嚟渣

連刷3c先好收工呀

廢老差啲入多粒

美職不嬲d人都係懶洋洋咁

遠到咁，馬會提早派啦應該

唔要差d

入多球我就話佢叻仔

都要佢攻入禁區搏12m

2連C啊

佢幾時入多球呢d波

唔會全格
根本兩個都冇心踢

一個朝早針800 屌

當退休做下運動咁嘅咋

追和啦屌

下盤慘輸2個12m

Ff

叫做有份人工逗下

LA 31

最後召集

盤又冇全格，角大又針

再輸多個啦

8

2-1 ft

補幾耐

8888

8c

俾多個啦 屌你

-2c 刷呀

3:1ok?

斬木換乜撚人 快啲啦

9c得唔得

2-1 , 8c
ft

-1c

客隊92 分鐘換人

球門球 針

屌 上盤輸半 角球8.5又差1個
屌哂你班老母

怕輸多粒

輸波當贏波踢

入球又差一粒 角球又差一粒

入未..

2:1 ft

3.5b 慘死

下盤先岩

斬木佬差d

上盤有半格收，仲想點

7.5又買吾到仆街啦

No
場波已完

要角啊

打錯 下盤

炒單刀

完未呀屌你

似乎得返意假最好賭

爆左7.5s 但又開唔到8.5 9.5b

最後一秒十二碼！已準備！

西甲

補8.5 都無用 8.5 都無

邊隊

Full time

屌

上盤半格

上下盤一齊收錢

LA CASHED

西甲難賭到仆街， d 臭西波
角又難估盤又難估
買黃潛lead 兩粒下半俾人cup 3 粒
間唔中又開下0:0 咁

客

好on9呀伊巴

半格都算，角又冇

屌 最後一注都玩9我

屌客 林尾嗰球送俾你開下盤都唔要

same

你落地獄啦 屌你老母

8.5s手心冒汗

中到3倍，仆街銀河係到妹

半一上盤 十豬8 淨底2場得半格

廢老大船成功開出

crushed

我同你講俄假最好賭你信唔信

7.5s 8.5b 下盤慘死

Aik

賭咩， 盤？

4c果陣入

唔應該咁樣棄角大個注啦

阿記讓球半，笑話嚟？

不信，除非下次出水事前飛

佢9upper

睇住個賽果黎講緊係好賭

淨係不斷買3.5s咪好，屎忽痕買左9.5

朝早一野炸落朗尼隊 la 3.5s 8.5s 終於回血了

昨日利爾 天狼星 好波
aik 屌你老母

賭波馬拉松暫告一段落
下星期同樣時間再會

讓和派錢

Aik 戇鳩平 落山 白蘭恩

E巴我愛你

全部垃圾第一場就搵食

3.5s 8.5s 真係練心

清比次機會人地貼張5000 起跳既事前證明下啦

反正咁好賭

今晚荷乙大波派錢日

開季d人都唔同晒
有冇態又未知
真係唔好咁快賭

愛我嗎

m狗咁囉

1點有波啦

3/3.5跳咗
8.5練到

琴晚位巴打話派但冇聲氣 冇錢起機

愚人節快樂

尋晚d波派$

可能未訓醒or返緊工

盤

你咪唔好信

收皮啦你 我中俄假個陣又唔見你咁講

一陣1點果場點買？

想貼垃圾事後 當輸到仆哂街 輸左20k

癲撚左將最後既野賭哂落去 ..不賭了on99

你算鳩數啦 走住嚟屌

差十尻幾粒鐘都一陣

你琴晚係咁比人抽中

賭落去低水唔型

一日 由25k>5k 如果比我翻到25 我派又點話好撚崩 輸到買依d

抽中一次 國米皇馬 智甲同9賽會 連jump20k

巴打真好人 琴晚已經同你吹左兩嘴

5000飛我就唔會有啦
水我就會出 你自己mon po啦
好心你唔同啲反摩狗一般見識啦

一日+7k > -3k > 而家-1k 有排追…

扮工中

好悶度下今晚買咩

努力扮工 搵錢屠狗會

荷乙半大啦派錢咁派

我賭好細架渣幾百幾百上落贏咗就會過落銀行留返本金，如果輸咗就下個月再玩，每個月入500玩下，香港太悶又冇咩手藝

仍然為昨晚啪咗$1000國米 喊緊

輸得仲多過你

一齊喊我仲啪埋皇馬

共勉之 O

共勉豬 X

皇馬已經唔再信佢

再買佢斬手指

好快啲手指會生番出來

之後再買佢

無波賭好難過

訓左無睇 邊個888

1點好漫長

無人就愚人節快樂

無波賭成個人打晒冷震咁

LA ho ball

今晚川迪盤贏硬？

輸8k 國米

8x1究竟有幾難中

今晩邊隻係大船？

300 ja

妓

國米睇足全場 輸到爆血管
睇住佢9981斬既威力真心癲 但無球頂到

多謝巴打

痛

國米
哪管巴打輸盤
未想過是為何
能踢下去
拉素就會win

頭先發夢夢到荷乙今晚場場開大

準備8串1 fatfat 了

去完旅行好像無乜心機賭

有冇同路手足？

訓醒豬錢係咩感覺

你貼出嚟係咩意思？

買左2蚊妓,會唔會自殺

2日之間無物點玩

咁點？

叫左你跟啊allin朗尼隊

有2倍,仲好過買波

好傷心

派？

放係戶口都冇乜用 不如派下 等手足開心下

成日派
呢2日都派左3次

成日派
分分鍾你都LM 過

應該冇

阿記果場角球無啦啦開個14.5？

派200俾我起家買盤ok？1蚊都無

下次有派時請LM

呢個真,2日半馬拉松派左彩3萬幾
但我淨贏1500蚊
贏輸單跳刷派彩

過左6.半波台我話事

作客既找卡數係贏盤王黎 8成win rate

阿妓主場盤王

今round英超一係2-0 一係2-1

白禮修仔果場

叻啦叻啦
完全將人地D重點搬走

非常後備#49003 巴打找數真漢子
祝你長贏長有

唉
有冇100% 6x1

德乙個盤同琴晚國米一樣

然後屌極唔撚入 輸波

比條串你贏左派我1000 ok?

輸左你比番我嗎
派完錢次後jump死

頭五抽二派500

今晚推介一場俾所有連登兄弟

公司個客人買

賭波有100% 唔撚洗做啦

跟

今次好有信心，琴日朗尼隊回左血，今晚要殺殺殺

DISCUSS圖黎GE

你啱係我造福世人擺上去叫人買

升咗水

愈回愈買

買多50000

賭波post真係特別多有錢人

冇撚得輸 快買

係咪阿 打算轟5000落去

各位手足
想追數
大家點睇我條3串4
馬模 讓球主客和 -1
聖E天 讓球主客和 -1
阿仙奴 讓球-1/-1.5

1正皮1負皮
即係點

負完皮都比下意見好嗎..?

馬模唔敢買岩岩先開季

想8x28 討論一下

馬模回到2.09 之前1.97

咁點解唔話黑根唔敢買岩岩先開季

加多個
穩如哈馬比 讓球 0/-0.5

岩啊所以我唔會買skip

準備買荷乙8串1半1大fatfat

馬會又嬴

有感覺今晚場場都半大

希望肥賓留力唔好係阿仙奴身上拎分了，下場打柒水晶宮好了

重心啊記2.5b

我鏝盤都唔開 馬會怕死?

美詩violeta推介❤️
辛斯華爾 [+1]
燕豪芬青年隊 [+1]
川迪 [0/-0.5]
阿仙奴 [-1/-1.5]

Hi

性e天買細

香討.............

同路

伊高斯呢

今晚有場90%贏盤既波

3場如果有玩即場可以贏翻好多

我

講啦屌

第4場但岩岩轉左盤............. .
未轉之前
開客盤既機率係16/17

Ok

即係依家起碼走盤？

而家主？

唔買4X5串埋佢?

支持

用下計數機啦

小一條4串1 btw lm

4串4得4條3串1 4串5有4條3串1 1條4串1

妓1.29升到1.3 ？

盤都回到1.8 仆街了

4x4 係4注串3關
4x5 係4注串3關 + 1注串4關
如果4關中曬收多一注錢
anyway 祝贏

買左500讓一球 妓真係雞黎 屎都不如

睇個樣似1:0 2:1贏波輸盤

乜野係妓

1.93了 早啲訓聽朝返工

阿記照去啦

搏全格好過搏客贏半格

挪甲半大？

搵唔到

你媽

馬毛冇Rosenberg

回到2.23 等死了

馬會精選即場買哂右邊先

唔怕 照贏

宇宙級重心 赫根w

希望唔好第一注就入錢

1-1

穩如哈馬比

挪超檸檬盤？

佐加主勝派錢

Arsenal W派5000

留返比你驗腦啦

哈馬比

黑根！

馬模1-0 confirmed

派5000都有人信 驗腦啦

冇腦點驗?

2-1 confirmed

賭波比狗賭 真係要贏大錢係去澳門快推幾口

3-1

咁你快啲躝返去澳門啦屌

哈馬比gel

岩 返工刀系

巴打買咩？

咁你入波po到狗吠係為咩

要左馬模 回到飛天

哈馬比直插客勝

穩如哈馬比點輸

黑根大球

你無病啊嘛先生

睡超半大24

9.5s

半大全大針

哈比 馬模 利尼

馬會送錢姐

挪超半大針

買開4串10lm

全部半細

點賭

-9c已死

咁快有2/2.5買?

馬模被禁屌 針

史達利尼-9c
快刷爆角plz!!!!!!!!!

佐1-0

屌你咩辛斯

咁快10...

左膠goooooooooal

特朗普比人禁屌

挪超半大針得？

買個3場盤000000000

馬模 哈馬 利尼

yes 開得即場即係0-0波

絕殺

要追數不妨去澳門 馬會賭波好多時唔岩心水焗賭 輸9成

全部半大已死

過大海好遠

20

左膠工氣

去澳門不如簡場波賭單雙啦

頂。。辛斯追番2粒得唔得

goal哈比

凈係冇買佐加頓斯 半大就第一場半大

蝕埋d水夠哂船飛+水腳啦

想gel左膠

全上盤？

澳門咪又要抽

我呀屌

馬模模

goallll 哈比

賭百家樂 一定好過賭馬賭波

goal

我當你大細 都係抽1/36

馬會單雙抽10-15% 狼過你老母

其實無分別 大數定律 長賭都係負ev

鬼叫你爛賭？

兩場睡超上盤
買左馬毛就開下盤

4c 停角死全家

3c

決定今季長追辛華對家

一季應可上樓

3連c..

史達利尼-6c
快刷爆角plz!!!!!!

哈馬比盤王

角細gel

10.5s gel

大波保証既馬毛

反gel?

刷角唔入波仆街死啦

dklm 4c

正所謂 穩如哈馬比

辛斯追和

10.5s

場挪超快啲入波ok？

係咪收得皮?

誤信周瑜

哈馬比快半大
挪超入未

仲有時間 信馬模

未
Lm先

赫根將會大勝
利申赫根fans

馬模買左細

馬模一球定勝負

馬模話哂老牌勁隊又歐霸常客 入波未

做咩停哂手
入波啦

挪超冰角保人品

不了

赫根

算吧啦

針到仆街，屌你挪超唔撚入波想點

辛斯華爾上呀

佐21

大撚左

屌你老母挪超入波先啦你老母臭閪

9.5s jump

？

馬模比人㩒屌到

馬模半一高水又中風了

屌你個臭閪挪超兩隊賤種

馬模肯入未

屌多手串左挪超大，幫幫手大埋啦

點頂呀 挪超9.5s

8.5s jump

睡超

唔撚識入波 凍過水

黑根 fg

本身想買佐加6 7+ 最後轉左買半大 feel到因小失大了

馬毛俾人射到就黎成孕

另外3場大埋佢啦

哈馬比入多粒

哈比比人禁屌返

哈馬比=穩

8角完場

又有gel

手足點睇 屎達比克嗰場

荷乙狗也不屌

屌你場挪超仲未入波

細

哈馬比失波紅格

1.5s真係練心

洛辛堡仲未受到教訓？

挪假角又進入冰河時期

望入一球彈番上2.5

要左川迪對家
等驗腦了

挪超入波黎睇下

屌球證食角

9.5b gel

睇波

加油

1:1
穩如哈馬比

仆街哈馬比

留了

ching咁搏？

仆街 差你未入波 馬模 屌到你入

挪超未開波？

半4 9.5b要玩完了

肯入波未呀屌

睇到個盤真係買唔落手

瑞超有冇咁多半大

差唔多完
0:0

岩岩開季要做下樣

Feel到四場半和

買撚左巨根半大

咪冰角

馬毛半主 我即刻食杯麵

手足下場買咩

留湯ok?

0-1

01

0:1

主盤針

好似有機會了

-4c 角細穩

Gel

艾夫斯堡等針

真係客goal

利尼goallll

挪假-4c

Ys

利尼fg cashed

半場前入多粒啦三文魚超

秒半大

哇1-1

哇 1.5b cashed

收錢了

1 1

入咗？

折超秒半大

半大只需一分鐘

半大只需兩分鐘

咁撚快。。。

證明左 角球=入波 想入波就刷角啦 屌你老母

史達利尼-4c
快刷爆角plz!!!!

比多球

奇蹟半大 cashed

秒收有運

想買下一球都冇機會

屌你老母 我個fg

一係唔入 一入就狂入

1.5 b 秒cashed

派我呀屌

真係有運...

岩先熄左app睇翻1:1

有冇ching3X1半大?

假到

4場選1都可以選中唯一一場無半大
今晚戒賭了

有冇半大手足興奮到射左

挪超都on99 半大 1.5/2b cashed

刷角呀拿 抵啦屌你老母

考慮派嗎

4場開3場大 就係要左馬模..

國父又贏
下場睇岩咩

過左其中兩關串埋荷乙半大

你場波係咪已經睇完

一樣....

我一熄直播就入波 開返入埋第二球

入no goal先

求你繼續賭下場買咩

再開ok?

下場買咩

川迪...

Thanks

1點個度全半和

呢四關中到 就派吧 不過希望唔大 都係
睇波

入多球

留定名

45分鐘開到半大挪假

屌 食角

鳩買咋睇挪超開季第一輪全部2球+

嘩 奇蹟半大

買中對家應記得派我

Ln

Feel到今晚半大夜

手足真係幾黑

半6 開10.5？中硬？

屌原來有注尾關想買半大hi錯左客勝 呢注中派

No

挪超3.5b 可以考慮下

屎達 角球點買好

跟飛買曬荷乙半細先

Den Bosch half big

以為輸半 史逹咁都半大

針

挪假

下場半全場2x3 好過啦

屌你半客 哈馬比 42分鐘俾人追和
史達Fg又45分對家入 人地入完仲要 先入番 你老母 屌

呢幾晚賭波po都咁少手足

華域點解有2.幾

你試下話派錢

阿仙奴個場好似鬼鬼地

有我在

AZ青年隊
鹿特丹斯巴達

原來3輪之前試過10場全部半細

聖伊天大波 各位覺得點

9.5s有冇希望？

荷乙半大jump得

E高斯0-1

買挪假3/3.5 大

馬模1-0！

馬毛

Ajax青年快半大

條半全場屣左

和主

終於入

上面有10萬細波飛

呢隊波成日撚狗 開細波

我買左3/3.5s

屌 赫根快cup

香討飛...

哈馬比入未？

不要說了 皮幾野

你都估得7788

慘

要lm了

多德勒支成日半大

登波士半大jump

咁多場秒goal

秒糕日

希望今日何乙全半大

全部開哂你對家？

我屌 記錯荷乙 3點開波
夏令

烏支後備隊真係半大清泉
又0:1

馬模全格未

荷乙全部死全家

Nba plz

Lm !

荷乙全部高水fg

仆街
我買細果d場
兩場秒goal

屌 真係開撚哂對家

hi 朋友

馬模！

我！

穩如哈馬比入波未 2.5大好撚驚啊

哈馬比 買左細點頂

半二全二lm

有冇華域手足

挪超買左細都快死

手足對荷乙好大怨憤

又對對

阿積士青年比人入埋

丫積士對家又goal

荷乙想全客？

笑撚到我

Ajax青年

客隊日？

史達比克開個2:2黎ok? 波膽2x1

利尼12m

爆撚到 高水gg

利朗12m

客12m missed

雞巴達果場客勝埋啦

屌利尼 12m miss

川迪正氣ok?

奧厄x勒哈 有冇同路

角細可以撕飛